{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007842",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156661?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 하프문베이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは翌日11:00までです。 もし20時以降に到着するには事前にご連絡ください。 予約した人数を超えると入室できず、超過した人数は追加料金が発生します。 静粛時間の21時から8時までは静かに過ごしてください。 苦情が発生した場合、強制退場措置を取ることがありますので、ご注意ください。 客室内では禁煙が必須です。 個人用炊事道具は客室に持ち込むことはできず、客室安全のためIH調理器以外の火器の使用は禁止されます。 臭い食べ物はご利用が制限される場合がございますので、ご了承ください。 アメニティの破損や紛失時に修理費が請求されることがありますので、ご注意ください。 風船やパーティー用品の付着は控えるべきです。 アメニティの持ち出しは不可能で、連泊の際の寝具類の交換及び清掃はご提供しておりません。 退室時にはゴミを分別して使用した食器を洗浄する必要があります。 浴槽やスパでは入浴剤、ろうそく、花びらなどは使用できません。 子供たちがスパやプールを利用するときは、特別な注意が必要です。 予約の際はIPTVとWiFiが利用できますし、銭湯で休憩することも可能です。 駐車はペンション内に可能です。 最高級家電や什器が揃っており、カフェや周辺の観光地もお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは翌日11:00までです。"
        },
        {
            "question": "20時以降に到着する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "20時以降に到着する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約した人数よりも多くの人数で入室することはできますか？",
            "answer": "予約した人数を超えると入室できず、超過した人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "静粛時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "静粛時間は21時から8時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室に個人用の炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室に個人用の炊事道具を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内ではどのような火器を使用できますか？",
            "answer": "客室安全のためIH調理器以外の火器の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "臭い食べ物の利用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、臭い食べ物の利用は制限される場合がございますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "アメニティの破損や紛失時にはどうなりますか？",
            "answer": "アメニティの破損や紛失時には修理費が請求されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "風船やパーティー用品は使用できますか？",
            "answer": "風船やパーティー用品の付着は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "アメニティの持ち出しや寝具の交換・清掃は可能ですか？",
            "answer": "アメニティの持ち出しは不可能で、連泊の際の寝具類の交換及び清掃はご提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "退室時にはどのようなことをする必要がありますか？",
            "answer": "退室時にはゴミを分別して使用した食器を洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "浴槽やスパで使用できるものはありますか？",
            "answer": "浴槽やスパでは入浴剤、ろうそく、花びらなどは使用できません。"
        },
        {
            "question": "子供がスパやプールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "子供たちがスパやプールを利用するときは、特別な注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約した際に利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約の際はIPTVとWiFiが利用できますし、銭湯で休憩することも可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車はペンション内に可能です。"
        },
        {
            "question": "施設や周辺にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "施設には最高級家電や什器が揃っており、周辺にはカフェや観光地もございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 652
    }
}